你哋係咪失憶？一個二個咁快唔記得兄弟爬山

機場好，葵青荃好，
係咪全部唔記得咗一開始講好兄弟爬山，
核彈都唔割？
聽日打風，如果天氣唔好嘅咪入機場，
住附近嘅咪落葵青荃！！！
係咪真係全部失憶，定係連登已經比大量三毛侵佔？

講多次
五大訴求，缺一不可
以眼還眼，兄弟爬山
和勇一體，核彈都唔撚割！！！

有冇土瓜灣撚成間屋停哂電

呢個先啱
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

呢個先係㗎嘛！！
一個都不能少

推

兄弟爬山

非p牌巴打求幫推

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

- 分享自 LIHKG討論區

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

義士不是condom

核爆都唔割

試過咁多次...一分散就輸, 我地仲可以輸幾多次

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

兄弟爬山 出核彈都唔割

兄弟爬山
我唔覺得有邊次贏過

大家想點咪點lo
出左黎就得

小心就得

兄弟爬山
去邊度都好，你鍾意嘅上獅子山掛banner都得，
總之我核爆都唔割

打左2個月前線 係機場
先望到一絲曙光 好老實講 我都想放棄

屌 無限個認同
話知你裸跑全香港 手拎住五大訴求banner
兄弟爬山

無問題，兄弟辛苦啦
總之你唔孤單，仲有我哋！！
核彈都唔會割！！！
撐你撐到最後！！
多謝前線無割我地

兄弟爬山

其實一直都係輸
但我地只需贏一次就夠
唔好灰心

一定推

五大訴求，缺一不可

thx

提多句

勇武非送頭借口 提防換衫黑鬼

唔好放棄，呢度全部人都撐！
兄弟爬山

盡做然後積累落去打殘對家
講真兩個月作為抗爭真係好短暫，但我地已經有能力成為國際籌碼
你諗下同期武漢個班

不分化 不割蓆！

條條大路通羅馬,邊一個方式可以推翻呢一個政府嘅,呢一個方式就應該要去做。相信和平抗爭嘅人,相信公民抗命嘅人,繼續公民抗命。相信佔馬路,相信絕食,相信罷交稅...等等唔同和平手段嘅人繼續去做。我鼓勵你地去做,我希望你地去做。我唔希望因為有人批評你地嘅手段,結果就完全放棄你地相信嘅野。同時間相信勇武抗爭嘅人,一樣都要繼續做。

天琦提提你

香港經濟固然係一個好大籌碼，
但都係因為大家一路自發救香港，真係兄弟爬山，
每個人做唔同嘅事，先造到咁多迴響！

所以都係果句，核彈都唔割

和勇一體！
兄弟爬山

又唔係去得一個，有心嘅，朝早機場，下就葵青荃，夜晚和理非再黎多次機場，勇嘅就留葵青荃，唔洗我再講啦下嘛?

做乜7都得呀！！！！！
點都撐你地呀
香港人兄弟爬山呀呀呀呀！

想保護前線手足先會call聽日機場

唔該大家真係要幫下前線義士

我而家搵到個制衡狗隊濫暴方法

詳情：

[班勇武手足可能一直都去錯地方] 聽朝還眼楂緊政府春袋集會!

支持！兄弟爬山

爬左入監倉啦 勇武幾時出發救人呀？

佢哋為你比人起訴，你做過乜嘢救佢地？

Push